求救 個external hard disk無哂野

小弟岩岩用windows 10 個個下載程式 然後揀左裝落2tb既 external hard disk到
而家由2tb 變左30gb 仲要淨係得個windows 10個安裝程式

可以點樣拎返以前啲野

格式化左

但我而家再格式化佢都係寫住30gb

NTFS?

邊個都一樣係30gb

無啦，你格式化咗

用gparted重新畫partition啦